\chapter*{Вывод}                       % Заголовок
\addcontentsline{toc}{chapter}{Вывод}  % Добавляем его в оглавление

В ходе выполнения работы было реализовано приложение, распологающее
функциями обработки изображений для подсчёта объектов на них.

Также было произведено сравнение эффективности алгоритмов: алгоритм с
применением ABC-маски в среднем работает быстрее графового обхода в ширину,
но в отдельных случаях обработки изображений с большим количеством объектов,
распологающихся по диагонали, графовый метод эффективнее.
